維園冇狗，但仲咁少人

一早走左去砲台山方向啦

因為維園外圍早就封晒連sogo都入唔到
點去維園